Представьте, что у вас есть мешок риса,
из которого вам нужно отмерить ровно 1 кг.
В вашем распоряжении простейшие весы с двумя чашами,
куда можно пересыпать рис, и гирька весом 1 г.
Какое минимальное взвешиваний понадобится, чтобы отмерить 1 кг риса?
записать в виде кода

### мое решение в виде алгоритма 
### 2 4 8 16 32 31+G+32 128 256 512 1024
### 1000 500 250 125 62+G+62